覺唔覺喺ATM㩒錢㩒400蚊或者更少嘅人好寒酸

一睇就知係窮撚
成陣窮臭味出曬嚟

兩個死窮撚負皮

下下都用卡，只會去中餐館食飯先㩒10磅

原來連登咁多窮人

已經個幾月冇用過Cash

成日拎少過300蚊
個別小餐廳只收cash

每次拎$100

atm 嘅意義就係唔洗袋咁多錢出街，周街都可以攞到錢，如果用atm攞幾千幾萬咪又係袋住好多錢咁以後唔洗atm啦，袋晒成副身家出街呀笨

先洗未來錢係窮撚常見行為

幾張500蚊紙同幾張100蚊紙有咩分別

debit card都無見過？

我每次400
只係因為有d sub9 舖唔收500蚊紙。

利申：每月都係㩒七八次400，卡數平均2萬。

咁先至安全

搭的士俾500好似得罪佢啲咩咁架

之前係杭州做過半年野，衣食住行未用過1蚊 cash，更加唔會去atm因為電話已經做到晒所有amt既野。

㩒錢多有撚用咩，樓主好威威
有錢先有用架嘛，開哩啲post都係on9仔居多

相同理由

相熟茶檔，士多
比500佢找無問題

少幫襯果啲
一係扮無散紙，
一係就面黑黑？！

平日通常袋4k(5百蚊紙)放銀包
另加幾張一百蚊放衫袋零用

有時用曬一百蚊
真係會提款機拎400或900

好多人銀包有幾多就使幾多
先要$100 $200 咁拎出黎
你睇諒下啦

利申：ATM 平均拎$2000 費事成日要㩒錢

我啲錢點用關你撚事咩

信用卡係用來做咩 香港唔收信用卡仲有八達通 點解要俾現金 除非你逃稅啦

見識少唔係問題 9up而又見識少先係問題

要去禁錢已經窮啦

咪玩啦你係有錢人㗎話你諗吓以下揀邊樣

Credit card - 有現金/飛行里數回贈，有錢人多數消費大，所有嘢都用信用卡處理㗎話可以賺唔少嚟做投資等等，而且準時還錢又可以賺credit，之後生意要周轉或者買樓做按揭都容易啲

Debit card - 除咗唔使還錢之後就乜好處都冇，有回贈都好低，又唔會幫你賺credit

FBI security consultant同前騙子Frank Abagnail Jr (Catch me if you can講嗰個）都講過debit card係令窮人走唔到上去social ladder嘅其中一個原因，咩人都好要用就用credit card

計我話你呢種先使未來錢嘅心態先係窮人心態，唔去諗點利用financial system嚟賺錢同賺信用評級，令未來嘅自己輕鬆啲唔係只係月月清嘅打工仔

用credit會月月清

禁100
吹咩排隊啦

我
每次最多$400，可以用兩星期

我只係憎係ATM過數的女人，你㩒幾多次錢關我Q事，你阻到我，我用千年殺隊你屎忽

同有錢人食飯未見過佢地拎幾千蚊cash 比錢

撳幾多唔係問題
撳幾耐先係問題

岩呀，你有需要襟得多唔係問題
你唔好撚見條龍長過閪，睇呢樣睇個樣就ok

樓主用500蚊唔用1000蚊紙好寒酸

on9 post
有幾可會用cash，除咗啲平餐廳/茶記淨係收cash，咪都係幾十蚊
乜都碌卡同八達通架啦

你估全世界都好似香港咁落後嘅咩?

我之前係英國住咗10年都極少帶現金出街....

一張debit card搞掂晒.

same 已經幾個用冇掂過真錢

的士佬唔收500

連登窮鬼真係多

我身上面永遠只有20蚊

何必話人窮

樓主真係好寒酸
又唔係老人家
仲下下帶咁多現金係身

除非個銀包都有 2 3百 驚唔夠用禁多2 3百
個個都碌卡 8達通架啦

好鍾意每幾日禁一次400 點算

你又有幾有錢啊，記得自貼戶口啊

講得岩
每次出街都拎住成gip500蚊紙

你覺得去茶記食幾十蚊野，俾一百蚊找返黎嘅錢多啲定係五百蚊多啲？

襟個錢都打飛機
你幾時見過李嘉誠去襟錢

真係有錢
錢都唔洗襟啦

講真個POST只係證明咗樓主係窮撚+傻仔...

有錢人先咁幾百行街，大數就電子支付啦，你估好似大陸爆發户銀包成寸厚

我卡都唔帶，只會apple pay
出街拎鎖匙車匙電話搞掂
Tesco IKEA 啲會員卡全部wallet都有
銀包都無帶好耐

小學生無信用卡？

有咩問題姐，唔俾禁400蚊咩

唔洗帶錢司機幫我俾

On9 㩒$500 無散紙得一張500 咁你㩒$400咪啱啱好
你㩒千零二千蚊出泥有乜用先？你拎咁多cash不如用卡

就算下下俾你㩒兩萬又點？

窮撚先會㩒幾差野係身
因為有安全感

利申：窮撚

每次㩒100$

每次㩒300

一向都係㩒開2舊 拎黎食下飯 其他全部都比卡

多數都係用八達通（自動增值）>信用卡>現金

銀包長放$400左右就夠 擺咁多錢跌銀包就

同朋友出去食飯都係信用卡或者轉數快比番人

禁得多洗得多
禁得少，用哂D錢就提醒自己用錢太快

拎咁多做咩？
大部份都用卡

ATM 每日提款上限 2萬蚊 / 張卡 ... 睇怕你未試過爆 limit ATM 根本冇可能拎到過千萬，部機裡面都冇咁多錢。

你邊度中餐館唔洗10鎊埋單咁平

日常生活唔用cash嘅話 咁ATM都唔使禁啦
樓主係恥笑緊去ATM禁錢但係禁得少嘅人喎

既然排得隊去禁 點解唔禁多D？
乜銀包袋住千零二千好誇張咩
定係覺得幾日排一次ATM好過癮？

唔洗等幾時 都幾廿歲 得返收尾個幾年 唔通死左換冥通幣？

屌你老母全家生癌死啦睇唔起我牙

主要驚唔見太多姐
如果唔係要食貴野買野最多禁500

日常生活有幾可要用咁多 cash？

繳費用 ebanking，日常生活大多數用到 paywave / 8仔

近期嘅煤氣帳單印有連登童最反對嘅 qr code，用電話開 tap n go 一掃再入密碼就完成繳費

反而差餉水費仲未有得用 fps qr code

要提款都唔一定要 atm， 經 fps 射錢去 tng 就可以去便利店提款

not london

400先好，保證出100，好找好用

啲人轉移視線

㩒錢前要睇餘額先係囉

覺唔覺得仲要去atm㩒錢既人好寒酸

我次次都禁1萬

用電話俾錢啦

on lunch 9仲用現金

見到散銀都煩

每次都係㩒300.....仲可以洗好耐.....
樓豬咩落後地區成日要用現金.....

的士狗見到500就面容扭曲 唔想收

笑左，仲以為你幾有錢，點知一句露底
錢係會貶值都唔知，自己睇多d商業交易既野先再出黎7，ok？

你唔好咁痴線啦 屌你老母 !

咁以後唯有係atm拎哂所有錢以後係隔黎入錢部機入淨400蚊啦係銀包啦
對唔撚住呀樓主我地知錯喇

有冇人試過用ATM找散
入張500落去，再㩒返400出嚟，之後再㩒埋𠴱100
咁就有5張100

你盲架？

你影你户口黎睇下再講人地寒酸啦
利申 好多時㩒機都係1-200蚊

人地咁慘你咪㩒多五舊俾佢責袋囉

樓主係咪按開大大張500
我出哂水了

未用過atm
聽人講窮人先用現金

一次過打爆部提款機攞哂啲錢岀嚟好唔好？
拎哂屋企啲飾物出嚟好唔好？覺唔覺只係戴少量飾物嘅人好寒酸？
擺哂啲錢博俾人老笠咩？博唔見銀包俾人偷咩
On9

關你撚事，戶口多錢就要㩒晒出黎？

幾千 幾萬 。。。。

睇清楚啲先啦衝出嚟柒

禁幾多好

除非用支那銀行啦
因為佢地會特登打散咁吐出嚟俾你
大貓就好撚鐘意隊張500

唔通用黑卡又同你講？

用唔到嘛出過街未呀